最憎人着西裝着到好姿整

其實原本咁着係冇問題
但比倫敦金班友着到cheap晒

又點啊喪彪哥

果d叫姿整

咁都認到我

著到懶係smart 好似d 女人露波 露gap咁
好有機心，又虛有其表
好核特

有無示意圖？

你講牛郎裝下話

化灰都認到你啦